岑生

喂 屌你呢條友早期有樓有高潮套野話自己單身
今日又變一家四口

係佢咩

啊爸啊媽 佢+細佬 都係1家4口

完